淨化下感情台各位既心靈

有冇人想比我淨化下

淨化下人自己都淨化到

ok

施主做咩痴咗線

我

講黎聽下

冇 講下心事安慰下你

女呢啲野浮雲黎既姐
有時候有女=自討苦吃
依家好女仔難搵呀 話唔定你有女既時候就怨條女同你日嘈夜嘈 又用曬你啲錢 又港女呢
望下你身邊有冇啲以後忽略左既好女仔呀

成日諗冇女只會將目光放係問題上 主觀就會覺得等左好耐好耐冇女
只要唔好執著係有冇女既問題 佢自自然然就會boom一聲彈出黎

同條女拍拖但完全唔似拍緊咁
成日去邊又唔講突然失蹤
加上之前戴綠帽搞到我好驚
我真係好鐘意佢 唔想又帽事收場
佢初戀 我先問自己會做到100分

點解話淡就淡 話變就變

咁就去參加多啲活動 做下運動 學一門手藝 或者做下義工
增值自己之餘仲可以識囡囡

咁要好好傾下喎
或者佢本來就係唔痴身 你眼中既100又唔係佢眼中既100
從來愛情只有單方面係唔通行
一定要坐低傾下計 雙方一齊努力
事前搵個人少少既地方同佢講下想冷靜討論你地之間既問題 切忌講講下發火
如果大家都有心既努力一定得
但對方無意既你做乜都冇用 惟有認命慢慢掉淡感情

胡亂猜測好辛苦架 冇實際證據就唔好亂諗帶帽啦

利申：以前見到男朋友同ex wtsapp 亂諗野諗到有抑鬱

有時唔係一下子就搞到咁 可能係一直以黎慢慢累積 積到淡呢
既然感情冇辦法控制 冇辦法控制既事就唔值得人擔憂同傷心
隨緣吧 仲有愛自然唔會分開

巴打返緊工

如果唔係一下子積到咁
點解唔溝通下呢
我發現有野問佢又話冇事 純粹好攰
最後講一堆藉口就分手

會唔會有第三者

佢話無 我信佢
到而家我都唔信佢咁無情

咁要走既點都留唔住架啦
巴打隨緣啦